德國就台灣參與世衛大會向世衛發外交照會

德國就台灣參與世衛大會向世衛發外交照會
16.05.2020 09:38

世界衛生大會將於下星期一舉行，台灣傳媒報道，德國外交部發言人證實上星期已經聯同其他國家，向世衛秘書處提出外交照會，並與英國、法國和美國等國家，聯名致函給世衛總幹事譚德塞，促請對方邀請台灣，以觀察員身分參加世衛大會。發言人又指，德國認為以觀察員身分參加世衛大會，毋須以國家為前提，相信台灣的參與有助於對抗新型冠狀病毒疫情。

台灣一直爭取參加世衛大會，但北京表明反對。世衛早前表示，收到13個國家提案，邀請台灣參加今年的世衛大會，但由於成員國意見分歧，總幹事譚德塞未獲授權發出邀請。

Task1 Task2 Task3 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

689抽水壇野點

自古以來， 敵人贊成我國別反對

不容挑戰我國底線

"收到13個國家提案"
呢13個自組新世衛啦

一講起外交照會呢樣野 就諗起上年7婆搞逃犯條例
被歐美外交照會

千其唔好比台灣參加